● Создать класс, описывающий пылесос
○ В классе должен быть виртуальное свойство Model для получения наименования модели пылесоса
○ В классе должен быть виртуальный метод StartCleaning, который пишет в консоль о том, что началась уборка
○ Создать перегрузку метода StartCleaning, которая принимает параметром комнату, в которой нужно сделать уборку

● Создать 3 класса наследника
○ Например: обычный пылесос, робот пылесос, моющий пылесос и тд
○ Реализовать обязательное свойство
○ В 1 наследнике оставить тело метода StartCleaning родителя
○ В 2 наследнике переопределить метод StartCleaning, написав в начале уборки о том, какая модель пылесоса начала уборку
○ В 3 наследнике реализовать сокрытие метода StartCleaning
● Каждый класс описать в отдельном файле
● Создать массив базового типа, добавить в него объекты класса пылесос. В цикле у всех объектов вызвать метод StartCleaning